[注意事項] 提提大家，三罷意義..........

觀察大家留言，除因為暑假期間，學生罷課冇實質作用，似乎大家都將注意力過份集中於罷工，冇錯，罷工固然重要，但罷市同樣重要，估計當日未必足夠一半打工仔願意參與罷工，市面仍然可以保持一定程度經濟活動，可能大部份戲院、超市、食店照開，所以[size=4]跪求大家要齊心，罷工同時罷市！罷買！罷消費！當日要出現冇人入場睇戲、零售店冇人消費、各間食店拍烏蠅情景！[/size=5]
唔好以為係尋常假期出街消費，睇少日戲唔會死！自己郁手煮幾餐飯唔會死！要去超市買野，唔該預早一兩日買！俾d骨氣自己，一係唔做，做就唔該大家齊心做到盡！罷工同時罷市、罷消費！

冇錯!

3/8 旺角遊行
4/8 將軍澳×港島西
5/8 三罷、七區集會

如果同意既巴絲，煩請幫手推，因為唔係咁多人留意到罷市意義同重要性，要多d人睇到，提醒大家！

推！

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推

召喚85罷工戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減論點!!!幫手推